等政府嚟打救你，不如自己打救自己! 志雲頻道

【時事短評】
等政府嚟打救你，不如自己打救自己!
志雲頻道
（2020年10月27日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

等政府嚟打救你，不如自己打救自己!

教你幾招防身，防止病毒再爆發！